人地根本唔怕你遊行 最怕你遊行去美帝國領事館

因為美帝國真係太偉大
貿易戰 華為
識玩緊係遊行爭取取消香港關係法